吊你老木 岩岩抆屎啲屎hi到隻手

好彩tempo夠香，唔使洗手都ok

咪話無事

你四隻腳

有冇含一含試味？

樓主奶返乾淨先抹手

樓主14歲?

你成個人都係屎味 死開啦 tempo=屎

所以抆得姐手姐腳

佢隻狗 世清啲屎黎

世清幫我奶埋手指 水都慳返

我JJ掂到個圈

佢啲屎勁臭

世清幫我奶

似你

咁你奶唔奶

抆屎師

五毛？

你係

餸號黃 死老母 健哥陪你去祭祖

糞便會傳染手足口病 小心

咁香一定係藍

樓主4隻腳